策略討論睇「罷工係極端行為」

林鄭話罷工係極端行為，係想spin 我地罷工已經好L勁啦，夠啦，我地政府好L驚。令我地覺得今次掂硬，人心所向仲唔贏硬你？

令大家忘記左罷工只係和理非的升級，而政府明明就教左我地半年和平爭取係無用架。醫護好努力罷工都無成效的話，我地下一步可以做咩，等個下台階之後返工？

疫症的威力大家都明。今次決勝從來都係呢幾日的事，政府賭緊，工會賭緊。我認為一邊賭工會好快跪，一邊賭政府有人性，咁邊邊會贏？

其實香港市民賭緊，暫時係落注係醫護到，如果情況膠著，大家易地而處，政府如何等民意逆轉？
日日走出黎講下d B 無餵奶呀，好慘呀，咁就會逆轉？
會估市民係未一直都會落注係醫護到？

半年啦，回想返學左d 咩，我地有無傷到政府一條毛？

呢兩日有人覺得林鄭已經痴左線，但求大家唔好睇少林鄭的陰險。條友應做的野佢做得on9，陰濕野我對林鄭仲係好有信心。

而且睇佢的行為，其實林鄭做的野同半年前好一致。

諗下6月中的時候，係我地仲係政總起路障打陣地對峙的時候係未已經話我地係極端暴力分子？

我認為我地有晒民心道德，有晒程序去做罷工=200萬上街。但我認為真正可以令政府跪埋另一半的從來只有一個方法.........

推

劈炮唔撈卻是正義行為.

講三國志14 jar, 連登冷氣軍師請入場

個正苦將條紅線越拉越高
遲下你出聲都係極端行為

戴返個頭盔，純討論下，大家唔好做犯法野
我只係覺得林鄭唔係on9 得晒

對得幾好

我第一下聽都覺得條友係未on9 架
呼吸都港獨不是夢

好快係唔食蝙蝠都係港獨

唔相信可以蒸口罩的都係港獨應該快d

第三章: 居民的基本權利和義務
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

基本法係極端法律

繼續罷工
全民三罷

大家都知基本法有咁寫，一講完就貼呢段出黎鞭屍。所以大家第一下感覺先會覺得條友痴左線。

但總覺得唔對路

一定係政府贏